法唔法國漢獻帝係中國最好既帝皇？

明知自己勢單力薄
但係從來冇放棄過復興漢室嘅決心
最後雖然失敗咗，但已經盡曬力

反而好似崇禎嗰啲走去自殺
子嬰走去投降

屌， 法國邊有漢獻帝

bam

崇禎條友根本自己攞來
成日講無力回天 非亡國之君

但佢個開局比好多人已經好好多
起碼仲可以動用大量兵力

諗下
子嬰
漢獻帝

唐昭宗/唐哀宗

佢地繼位時 可以點

是得條on9仔宋徽宗個牌仲好過佢

講黎聽吓你做過啲乜

為國為民

同曹操鬥長命贏左